由準男友變成炮友，變成陌路人

冇嘢講都唔知講乜 對住她， 覺得好空虛

準男人姐係係咪男友

睇清楚未，港女全部都係雞呢個事實

我唔想呀~

為咗佢同時都放棄咗另外幾件

女人先係可以將性同愛分開既人